====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Notre volonté était d ' offrir aux habitants un lieu de vie digne et sobre — trottoirs , éclairage , arbres — précisant la part des piétons et celle des voitures , facilitant l ' accès aux logements , assurant des continuités de parcours .
Tokens having emotion: [ digne ]
Lemmas having emotion: [ digne ]
Categories of the emotion lemmas: [ fierte ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ digne ]
Lemmas having emotion: [ digne ]
Category of the emotion lemmas: [ fierte ]
Total emotion lemma counts: 1

